"question" : "inbody inbodyband2는 어느 회사 제품인가?"
"answer" : 인바디
"question" : "inbody inbodyband2는 어떤 종류의 패널을 탑재하였나?"
"answer" : -
"question" : "inbody inbodyband2의 화면크기는?"
"answer" : -
"question" : "inbody inbodyband2의 블루투스 버전은?"
"answer" : -
"question" : "inbody inbodyband2에 스피커가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "inbody inbodyband2에 마이크가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "inbody inbodyband2는 완전충전 후 방전까지 몇 일이 소요되나?"
"answer" : 평균사용: 14일
"question" : "inbody inbodyband2은 NFC를 지원하는가?"
"answer" : X
"question" : "inbody inbodyband2은 GPS 모듈이 탑재되었나?"
"answer" : X
"question" : "inbody inbodyband2는 혈압센서가 탑재되어 혈압을 측정할 수 있는가?"
"answer": -
"question" : "inbody inbodyband2는 알림 기능을 지원하는가?"
"answer": SNS알림 지원